屌你老味 香港人正垃圾

次次出咗事之後第二日就冇咗回事
呢頭講完黨鐵又點仆街又閪
轉個頭出入閘照拍卡
點撚樣呀你班善忘撚

唔好再同我講你用長者八達通 好似好撚威 出咗分力咁
政府咪又係照補貼 黨鐵錢照袋

一係跳閘
一係咪撚搭

香港人不嬲垃圾自私自利

睇下呢本外國文宣啊求下你
[重開] 美國就快復會！！快啲推比外國人睇！！！